差佬係咪唔使幫手斬樹?影親都係消防做

消防人工又低過差佬,打風行山攝水救人斬樹全部都係消防做

有 拎線鋸鋸囉 好辛苦架

差佬根本廢工

你有冇見過消防拉人
工作性質唔同

岩牙岩牙
幾時見過古惑仔買旗
樓主on99

消防係咪唔使幫手捉賊?影親都係警察做

消防係咪唔使幫手睇犯?影親都係懲教做

消防係咪唔使幫手渣直昇機?影親都係飛行服務隊做

解放軍表示練開搬沙包同𢳂水

屌你老母垃圾樓主深潛完未？